今晚同警嫂過平安夜，有咩野要注意？

佢隻佬今晚要返工

酒店？

唔好戴套 好唔環保
為地球出一分力

36 q

咩警嫂？水炮車下話

中出

準備多D毛巾同地拖

中出 送個BB比黑警

戴套，警犬好鍾意叫雞，警嫂通常周身菌，另外要帶定包狗餅！

要中出 唔好帶套

孖葉+警棍(舊式)

雞蟲老婆你都唔戴套
大把菌

問下佢撐唔撐奧燒
撐嘅用國安法告佢
唔撐嘅奧瑪也不屌

好一招調狗離山
以後大時大節 都可以出poster扮有event

BTW記得戴套 同針筒

送個便宜仔畀佢

警嫂都係手足

帶定件阿仙奴波衫俾水炮車著

咁污糟咁多病你都搞?

逼佢著阿仙奴波衫

小心性病

中出？

俾件阿記波衫佢著, 羞辱佢

記住要射入去
唔好哂廁紙抹

仲有廁紙抹？
流出嚟嗰啲用手指撩之後隊落架水炮車個口要佢吞埋
唔係就着褲走人叫佢今晚玩玩具啦

環保

我喺街邊請咗個露宿者（有性病）俾佢免費任屌警嫂

屌完問警嫂攞返錢補身

呢個最侮辱

水炮車好dirty唔知有冇病
記得帶套

想join

記住寫包膠

記得戴套 佢哋塊臭閪好污糟

梗係大大力挫佢
然後將暖暖嘅精液射晒入去

真 水炮車啲劣gene 唔好害人

OT錢養便宜仔

中出即飛

攞佢屎眼開香檳

小心有病Ching

佢地好撚賤，屌完個閪又要你屌屎忽，最後就要你射入佢個女個口俾佢睇，又話要拍片幫佢個不舉老公，好撚煩。

咩體位都玩

記得拍片

拳交

因住中招

隻狗係警署搞埋搞埋咁多隨時惹左比隻乸，都係戴番好啲

番去同呀頭着住制服互含抽插菊花？

影佢相，羞辱佢老公

水砲車

逼佢打俾佢老公

拎支假鳩扑佢個頭

Book重狗附近嘅酒店 屌住睇ot

搵埋朋友一齊做節

佢老公係賤種ABC更黑警

咪又係賤種ABC更黑警

屌完要驗身不過算啦 當比錢叫g

唔好用套

我都係而家行緊上警嫂屋企

屌你老母，成班兒登仔ff 完未

屌完驗性病

會長

咪戴套

Merry Christmas!!

講真已經唔好玩

射曬入去

其實好多低賤藍衫散仔條女心裡面其實都係好崇優
高學歷高文化既男人對於佢地係好吸引
唔似佢地隻黑警成世都下把位做人下屬

有乜所謂姐 大家都係各有各玩 港女求埋單為層宿舍姐

屌完有果盤送，食埋先好走

唔係話唔信你 俾少少圖睇吓

全香港65%人口住自置物業
講撚到啲女好稀罕宿舍咁

講撚到好稀罕要生完仔都要再排十年先有既300呎宿舍咁
就算係都係稀罕本來出身私樓+高學歷既男人啦

啲賤種ABC更黑警長期身體不健康，真係正宗死短命種真係笑撚死人

抱住黎屌

推

中出師

有冇圖呀 得個講

記得唔好帶套等黑警養便宜仔

咪撚FF啦傻鳩

中出師大力啲

相呢？

邊位手足咁衰吹雞集會搞到曱甴要ot陪唔到曱甴乸

曱甴乸

公廁無乜特別要注意
嫂你老母閪 軍雞就軍雞

兵工廠光榮

會打仔架

咪害個小朋友

無套內射
影住啲精慢慢流出黎

冇圖冇真相

有都唔撚比你睇啦
你邊個

污糟邋遢不了

用力，大大力，屌到佢腳軟

48式

打定瘋狗針

圖都冇
等佢條仔OT完mon po嗰陣有個驚喜

呀sir 你今晚守邊頭？

肛交前先洗腸

刺激啲，隻死警狗守咩區先？
等啲Mon post警狗睇下

我個SP 今晚要陪仔女唔肯出來俾我屌
但26號約左佢大戰300回合

咁啱嘅，我今晚都要同大食水炮車

屌撚死佢，要佢哎勁過我老公呀！

環保戰士

買埋燉湯上去，睇住TVB屌

又捉一隻 傻閪屌你老母阿

如果隻狗有專用車位就泊左佢
留電話

一收到電話就要落去攞車啦

激死mon po狗

lm樓主攰左可以call我

今晚我終於有用武之地！

痴撚線點解會駁個咁既名

改

無套你話同維尼個女過夜都得啦

盡情地玩

肉便器

爭隻腳囉
啲雞鍾意3P

水炮車好撚淫
屌過幾廿個

咪又係一隻雞

如果你唔知自己係第幾手, 請好好保護自己, 唔係嘅話, 麻煩中出多兩飛入我數唔該

搵多兩條友（最好黑腸 冇就咖喱腸）
一齊三穴中出 記得拍片

用左好耐架，會長fan

中出完唔好俾佢沖涼

拍片啦屌你

戴套
啲狗咁污糟隔一隔好啲

保護自己呀,師兄